涉尾隨歸家摸11歲女生下體 中國藉19歲男疑重犯時被擒檢裙底照

警方拘捕一名19歲男子，涉嫌「非禮」、「遊蕩」、「破壞公眾體統」罪。
深水埗警區署理總督察阮重詠指，警方破獲嚴重風化案，拘捕一名針對未成年少女的19歲中國籍男子。案發在昨日傍晚6時，一名11歲小六女生補完習後，獨自從旺角返回長沙灣住所，當行到麗翠苑時，一名陌生男子尾隨進入大堂。
當小六女學生搭升降機上樓時，男子亦進入升降機。女童回家準備關上鐵閘時，男子伸手撫摸女童下體。幸好當時家中有人，成功嚇退男子。
警方接報探員翻看閉路電視，今日下午動員30多名機動部隊、50多名刑事探員進行問卷調查。下午5時多，當警員正想上前截查一名衣著及身形相似的可疑男子時，發現男子正在尾隨另外一名受害人，警員隨即上前制服男子，以涉嫌「非禮」及「遊蕩」。
警員又在被捕男子的手機，發現大量裙底照片，再加以破壞公眾體統罪拘捕，報稱為學生，亦涉及其他風化案。案件交由深水埗警區刑事調查隊第五隊跟進，警方正尋找其他受害人。警方提醒家長盡量避免讓女童單獨外出。

星島唔貼link

Btw乜依家啲狗查一單案要動員80幾人

因為太多人好得閒

唔係拜登真係唔好學人孌童

同佢地爭食呀嘛

又係大陸喱

邊位巴打

如果個妹妹屋企無人就大撚獲

小姐，頭先見到有人偷拍你裙底，想問你有冇打底？

香港人佢哋都係會叫"中国藉"男子

成班狗 都想睇男人收埋幾多閃卡